其實MISIA輸咩?

成個節目只係睇佢唱

支那狗

覺唔覺華晨宇係當今最強創作歌手,繼周杰倫後第二個天才 ?

連登好多粉絲

對住花花

輸有幾奇

唔知你UP咩9
咁去google
男人老狗叫花花
係囉,邊個上去都輸啦
內定明既

米希亞都冇唔服啦

輸內部操作，黑箱作業嘅節目 misia冇輸到，佢係輸在佢唔係電視台親生嘅（見到華晨宇係點樣出道嘅)，明我意思啦